【排球】2019年世界盃女子排球賽 (2)

2019年世界盃女子排球賽
2019 FIVB Volleyball Women's World Cup

2019年世界盃女子排球賽，於2019年9月14日至9月29日在日本舉行，比賽地點是日本的5個城市。根據規則，有12支參賽球隊，東道主（日本）和2018年的世錦賽冠軍（塞爾維亞）直接取得參賽資格，剩餘的10個名額將分配給亞洲、歐洲、非洲、南美洲、中北美洲及加勒比地區各兩個席位。這是日本連續第十二次舉辦該賽事。

Team

Pools & Schedule

(上圖為日本時間)

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

其實韓國差D打得嬴俄已經超左水準
以前既韓守波邊有咁勁咁多來回球
呢個教練都教盡 你諗下後備無個主力打得到

俄美大戰如果俄嬴左係咪會有銀?

要睇下聽日俄對荷嘅結果先

俄仲要贏荷蘭先有銀

見到美國打中國都咁、對日本打中國的失望一下子釋懷

中國接下來要全勝奪冠了

今年VNL多米3:2贏咗美帝

荷咁唔穩應該有機卦...
俄呢排最神奇係打5局都唔會洩氣

Goncha離最佳接應又越嚟越近

荷蘭依家輸邊個我都覺得唔意外

佢上場比塞封左好多
反而想馬面拎下best blocker

2米已佔一個位

本身諗住festisova要做手術無嚟，俄嘅副攻線會崩潰，點知馬面竟然撐得起，好勁

想Sloetjes攞多d

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

如果個陣鵝係到 替左垃圾金熙珍 甚至替金哥打幾亂球 多英換痴左線既李大媽 應該會win 可惜一切都係如果

馬面真係幾好波 佢日日化濃妝都有幾分可愛

希望可以蟬聯

歐錦賽個妝濃到呢
就係差拎支唇膏出嚟搽

goncha真係好正 次次都唔理教練 佢有佢講 佢自己就飲水或者搽唇膏 真係靚唯一係髮線高得濟 佢真係到而家30 除左bos同egonu 都無人好波過佢 而家仲要養住生打 佢同馬面既攔網無人過到

馬面依家仲領先緊
2米對巴西嗰場瘋狂刷攔網，一個人都攞咗7分攔網

佢尋日嬴完塞個訪問
勁開心 勁可愛
知道自己有4個BLOCKS開心到
前兩日開IG 係車站影到上車 仲影埋荷蘭球員
係俄妹球員入面感覺比較CLOSE D既

珍雅傷好左之後無咩表現
只可以叫勉勉強強
未傷前有一排真係打主攻打接應都勁過在英同熙珍
熙珍某程度上都幾廢
又守得差
只係對日本捉到路打手去後場先感覺拎左好多分

好正，好鍾意佢
我覺得髮線都冇乜嘢
係頭髮好少
佢都慘，俾肥婆Pankova折磨完又要俾Startseva同Romanova折磨
佢係聯賽俾塞國二傳升波打到風山水起

我覺得依家係
Boskovic > Egonu > Goncharova > Sloetjes > Tandara = Smarzek = Fabris = Lippmann = Lowe > 是但啦

金熙珍 全球最廢既接應 玩足我金哥七年 進攻無力 無一傳 防守差 無串聯 係得發球幾好 其餘時間負責送温暖比對面 自從12銅牌賽令到我金哥無左塊銅牌我就好憎佢鵝打亂球都唔錯 如果佢打俄羅斯係到替金哥打幾球 可能真係win左 琴日睇返場波李大媽set比金哥啲關鍵分既波真係好矮 好多球對住goncha同fetisova根本無線走 (雖然金哥都太急死勒要一部分負責任)

好正，記得啱出道嗰陣俄妹有兩個副攻好有潛質
一個係馬面，一個係圓面
可惜圓面係玻璃人，長期傷

我覺得fabris差一個level goncha好好笑 總之我就唔會落地防守 set波唔到位我就唔打

佢廢啲定黃燕洙廢啲？
我覺得佢除咗開波，冇乜邊樣見得人

心諗，升波升到咁叫我點打，想我條腰斷咩
佢依家啲虛攻效果都幾好，好多時都直接得分

Fabris輸係國家隊廢，少打大賽
歐錦賽佢自己一個人Carry成隊格仔，差啲KO土雞

黃yin珠好佢好多 防守串聯又好又靚女 打波又聰明 係攔網無金熙珍咁高 倫敦佢唔係傷左都唔輪到金熙珍打主力我一直唔明點解里約唔比珠姐打後二 熙珍打副攻 秀智里約咁空氣

啱先睇返
美國今日做乜打到成盤散沙咁

原來金哥真係條腰傷左
唔怪之得冇出場

當GONCHA有一傳架
同埋依家只係比人攔個陣先西 平時都已經無咁西

換咗教頭之後笑多咗

但打非洲就要出場 係真係咁傷就咩隊都唔好上世界級主攻專門用黎打弱隊 幾可悲既一件事

我都覺, 但金哥呢幾日都要去醫院
希望佢無事喇

呢個教頭係衰笑亞洲人
其他位都唔係好惡

同埋見佢都同隊友傾多左
以前自己打自己

就算唔係呢排 平時都應該五勞七傷
同埋佢咁中意拗腰打大斜三米前 唔傷至奇

強國係咪應該捧硬盃

咁好心打阿根廷唔好要佢上啦希望東奧個好結局 一個咁有實力既球星 卻配上一群高不成低不就既隊友

大半隻盃響手

東奧唔想中國贏
朱婷勁就勁但樣子就唔好講，打波真係唔好睇

係，我之前都講過，去咗土耳其打波，學多咗人地啲小動作！BTW，你個名亞錦賽好似又輸丁寧

對朱婷印象最深是大冠軍杯對日本、堀川真理打手出界、鷹眼都話出界、朱婷仲要嘈嘈閉、當正自己是女王

蟹腳咁d姿勢佢應該係最唔靚個個

大家埋位睇火鳥對肯亞！！！頑張れ日本

對肯亞首發無紗理那久美

痴撚線 對肯亞都出石井石川

石村

都係出琴日d人

唔撚係呀嘛，打死人咩

新鍋與荒木休息一下

鍋谷表示

鍋谷：我只是發球機

中田係咪其實好憎佢

好慘

我希踩到人隻腳

黑後返黎嘅話 好大機會係佢走

某程度上鍋谷不適合首發、佢是救火隊。
她一傳與進攻不及古賀、石井、隨時10扣1中。

未必、畢竟鍋谷發球是法寶。黑後最主要打接應、走的好可能是美和子

鍋谷防守都唔錯 進攻又有神來之筆

魚腩隊唔使諗呢啲啦

同HILL一樣

鍋谷的性格是不錯、會叫下振奮下自己、振奮下隊員、石井古賀是缺少這種性格。今年石井做久光隊長要練下佢的領導才

希望快d拉開個分比石井石川休息下 望都覺得攰

日本仲發緊夢

聽日要打巴西、隨時又五局

今日明明可以比主力抖下發揮返琴日打美國咁既話 對巴西都有得打

日本要五連勝才可挽回國內的信心

咁HILL都叫上過第二枝

想佢打單打，唔想石川，石川讓位啦屌，打左咁多年都唔得，垃圾到一個點，依家唔只恐中，對陳幸同個d都大敗，連對香港杜凱琹都例輸

球品就一件事，但d打法真係毫無美感

係，我都想平野去東奧

古賀in

平野團體就去硬
因為佐藤曈未係佢個班 加埋削球手 好難打雙打
早田就單打太廢
但問題係唔知有無單打打
希望係佢做第2人

做乜第二局啲分咁近？

呢場都幾悶, 日本仲要變返咁廢

鍋谷出咗去打，又換番入去做乜？肯雅呢啲隊伍，唔係唔放心替補打嘛？

真係要出石井咩
聽日打巴西又想人地做ace
攰撚死人地個女

局尾先換出去，我睇唔透

今日都唔係打得好 聽日點算

可能黑後及時回歸

打得好hea，當練習賽打？

點解唔換埋石井姐

等聽晚打巴西算，有啲悶

又悶又廢

啲人換嚟換去唔知想點？

終於打完

成場比賽無乜好睇
唯一係覺得山岸嘅防守進步咗好多

完全係friendly
完場仲一齊影相

兩隊一齊同vabochan影相
肯亞應該包尾無得單獨賽後合照

睇番今日三場highlight

荷韓 韓國個勢真係有機 可惜了
Plak有球球速105km/h

俄阿 搵個後備主攻做自由人又咩玩法
同埋俄比想像中守得好

中美 美國d一傳唔到位 Larson以為又用佢個d招牌打手扭正線會得分但比人睇穿哂 成隊波又打得亂 有排重建

美帝宜家最大問題係L

Robinson 做咪得

Robinson: 教練，我想打球

robinson進攻唔夠用呀

L唔使進攻wor

所以佢打libero

今日出kim

教練係咪有病

睇左咁多場比賽, 都係日韓同中巴呢兩場最好睇

早場冇人

美帝終於換首發L

打左咁多場而家先肯換

尋日早啲換可能都唔會輸3:0咁多

醜hill

琴日第二局就應該要換L喇, KK d固執

打多米都仲要出larson, hill狀態究竟有幾差
人地假假地都係意大利聯賽最佳主攻

好唏噓 第二支變到宜家咁發防都未必有

希望韓國唔使打第五局

美帝⋯

美帝無配合到嘅L 副攻暫時得Washington好少少
Drews守唔到波

打死金 全部咁埋網

最後睇唔到 點win

最後一分好似都係金

嘩 LARSON咁樣俾人撞法

咩事

多米free ball drews退後一嘢撞到後面上嚟想拎小球嘅Larson

Robin真心打返L啦 上一傳啲質素好幾多cover又係

睇左dd韓對塞
真心覺得如果場場出金會好傷
佢自己賽後都有講今次比賽好長時間 又多傷兵 所以今日贏到好開心

無睇
傷左?

勁想佢打返L，而家呢兩個L勁不知所謂

見到佢給住個口換咗robin

撞到個口?

頭

但睇得出Larson 嬲咗

美帝呢球

多米太多低級錯誤

Hill

終於肯俾hill 打返大槌

Hill上前排

但出左真係有機。。。佢無上 韓國同荷蘭都差啲五局 俄羅斯都有局打到27定29 但佢地唔想博就無辨法

有時就算唔係奧運 world cup獎牌都好呀 又唔博下

仲有dixon又係無得出, 尋日對支那又搵佢出黎救駕
但之前對垃圾隊又唔俾佢出
kk係咪suppose人地一出就有態
佢思考真係好難明

咁Dixon 又唔同hill嘅

感覺上呢個教練似係hea教多d

我諗最主要個教練真係無諗過會有機
而且第二場對多米輸左 上面又有咁多強隊
加上可能有人講金傷左腰可能都有關
見D SETTER比波D質量....我都想叫佢抖下

之前提過
呢個教練已經幫韓國隊改左好多野
防反一定好過以前好多好多 起碼唔使比人一下打死
以前係比人封完望住個波落地
當然佢地對某D勁隊 差少少就嬴差少少就嬴 感覺好似教練教得唔夠好
但呢幾年一直淨係靠金 係依家一傳做番好 在英又有時生性 先全面左好打左 唔係都係比強隊虐到20分都唔過

我純粹想講
打d雞隊都唔俾人上
唔通真係山長水遠黎拍手咩
好想kk同九妹快d走
兩隊波無愈打愈難睇

有啲懷念以前真鍋時期

可惜一切都係如果 我覺得金哥已經錯過人生最後一個三大賽獎牌了 奧運都唔知入唔入到

覺得都入到東奧既
始終泰國有時太多失誤
同係關鍵分上面把握太差
但又好想睇到泰國呢班球員可以入到奧運

呢球咁都贏

當你入到 你打得過中美塞意邊隊

我諗佢地而家目標都係拎奧運入場券, 拎到就當完成任務喇

我想金哥拎塊希望入到 之後淘汰賽避開中美塞 其他都有得打下 之後聽天由命

林莉狀態真係好低迷呀, 再係咁真係好有機會去唔到奧運

長崗舊年傷完之後係咪無消息?

泰係咪有D已經唔打但比人召回?

返咗久光，應該養傷中

佢以後應該都係打養生排球多
連續兩次大傷

所以如果下年佢有份入大名單，我會好反感，年紀已經28-9，傷過兩次佢選佢？用人唯親？

五大仙女仲係到 我都好想thai妹入 但見到佢地成日杯葛金哥 好幼稚所以支持金哥打穿thai妹地板

係咩? 冇follow開, 佢地之前唔係好fd架咩?

據聞金哥同沙拉姐反左面 unfollow左大家 之後全部thai妹一齊unfollow金哥 然後沙拉姐日日開po暗串金哥 係日日

Slöetjes > Plak

耶絲上呀

馬面局尾開掛, 追返上黎嬴第一局

荷蘭贏咁多都輸

馬面BB加油

荷蘭rubbish

Belien

Slöetjes

荷蘭又無緣三大賽牌

荷蘭橙始終上唔到大枱

plak is a joke

荷蘭橙，好撚慘

荷蘭會唔會奧運都無份打

個挑戰睇咗啲乜

日本咁鐘意死追四號位

Koga頭4分扣左十五板應該有

因為佐藤鍾意傳四號位

Goncha連訓救左兩球仲要贏埋

今時今日清醒既二傳唔係咁多

荷蘭連運氣都無埋

又換返PLAK....

再咁打法古賀真係攰到pk

石川咩事後備

俄妹應該有牌了

我對泰妹由同情、欣賞佢地打微笑排球已經去到憎恨的地步

一來成班杯葛金哥、乜野友情咁脆弱、其次在2012，2016佢地都覺得係日本搞到佢地無得去奧運、譭過於人。點解2012佢地會覺得日本有責任送佢地去奧運？老馮？班泰國球迷仲搞古賀、木村ig...

我作為日粉我不能忍

阿沙拉姐仲要開post話自己單身、關人撚事咩大姐

對日本今年打第五局就崩潰極失望
而家對巴西又突然崩

去到咁誇張
前一兩年仲好fd入哂更衣室一齊玩
今年泰韓友賽金哥都無去

邊度有得睇？
Online ? Thx

沙拉姐仲會同金哥去旅行
發生左unfollow ig事件、沙拉姐就話自己單身
然後泰國粉就話金同沙拉係女同分左手

韓國教練話金太攰所以比佢抖下

去旅行都係上年既事？
見班強國人話佢轉食在英

食多英、食阿妹

但金哥話自己是直、韓粉話金哥曾經有男朋友

金一定係直 佢好少女心
多英唔係有老公咩

多英先22歲應該未嫁

日本助教講戰術，中田一邊食花生

之前ig放哂閃 d公仔都係放哂男女結婚icon之類

第二局日本打番信心出黎

其實佐藤可以試下二段丫

日本頂住

Gabi好似關智斌

其實搵我去教都得
反正都係企係側邊

即係咁 我覺得日本係好衰 尤其16個次 但講到尾都係自己唔夠勁 命運掌握唔到係自己手。。。16打意大利荷蘭一分都無 搞到自己形勢咁被動。。再講 人地黑哨吹左你兩分 但你本身lead緊六分喎。。。12個次又係 個陣有人計過 哪怕thai妹打日韓拎到一局 個個z定c值已經令到日塞無得打默契波 結果2場0:3。。thai妹 眼光太細 淨係專注打洲際比賽 結果打歐洲隊完全唔熟人地打法。。

希望日本追番一局唔好3:0

比巴西打爆Ing

佢完全無辦法 唔知企係度做乜
日本仲有機會 攞第三局磨巴西體力

我想講搞到人地金哥同佢一pair咁好心啦 就算係金哥錯 都唔洗日日開po單單打打 成隻小學雞咁今年自己打奧資賽 打塞爾維亞同波蘭 人地送好多機會又把握唔到日日淨係期望日韓送埋佢地入去

咁應該打非洲隊同阿根廷比佢抖 而家睇番個ranking 韓國真係好on居 6分白白送出去 自己唔要獎牌無人幫到佢地

呢球理沙打得聰明

開個好頭，希望唔好崩潰

多英好似有仔 金哥應該係直 但個個沙拉姐搞到人地好似同佢有路咁 沙拉之前都有仔 除非佢地兩個中途les

巴西今日都好守得

我希攔到網

關鍵分一定要攔住法比安娜
巴西對日本次次都係靠佢超手釘地板

特登換出嚟送分比人jm9

可惜，唯有寄望最後三場打得好好睇睇

日本vs巴西呢場暫時最好睇
巴西今日啲防守痴咗線

睇中國網live主播都係咁鬧日本教練垃圾

臨場指揮係零 可有可無

呢d時候竟然唔係換鍋谷出黎開波

駁唔到 事實嚟

唔想用佢就唔好選佢入名單啦，真係唔知想點

都係個弊點 比哂主攻 可惜了

Gabi真係世界級打手機器

滯空好睇住d手指黎打

題外話 個身形仲要幾靚

關鍵分比risa四號位。。。sato大媽

本來對班球員都無咁反感、係今次搞著金哥。
寧願韓國打奧運有機會爆冷
泰國無咁既搞局能力而且留意佢地打五局有99%必敗

究竟今日係石川打得一般定係巴西守得好 定係both

日本又輸一場

韓國打一場過個啲比賽其實都真係有機會爆冷。。

日本setter太差 其他位置同上年差唔遠 古賀今次係差啲

明明有好嘅唔揀

從一輸俾韓國，就知今年係浪費咗，暫時唯一收獲係石川

如果黑後唔係受左傷、就唔會打殘優希
古賀連打喀麥隆都32扣8中
宮下又無機會先發、選宮下做乜鬼、填坑能力又唔高
不過佐藤美係好大責任

選佐藤應該係想加快傳球速度，日本身高唔夠，想以速度避開欄網係正常，不過佢死傳四號位，對面更加易欄！雖然好鍾意宮下，不過佢唔轉隊嘅話，成就有限，選佢不如選田代，關，富永是但一個啦！

雖然石川係打得，不過身高
古賀仲話新世代ace

Ace 都要二傳好先得，木村都要配竹下先能夠發揮全力，佐藤同古賀真係唔多夾。

19歲仲有無得高佢得173已經打到咁 高多d應該會幾勁

講得難聽、好彩佐藤去年世錦賽前傷左逼久美姨上田代。
否則日本未必有第六名、而去年黑後愛橫空出世頂住了世錦前半的比賽、後面就累了。
今年除左奧村外所有海外組一概不用不知想什麼

関在青年隊連主力二傳位置都唔太穩，現在明白真鍋點解里約奧運年要退佐藤

咁多個主攻 我真心覺得只有古賀最有可能接班木村 石井唔得 石川都唔得 黑后唔似走木村style 雖然古賀今次打得唔好

sato大媽set波其實好 問題係瘋狂四號位 到位唔到位都係四號位 risa四號位唔得 死都要卡幾分 講真日本人腳就係呢幾個 但不至於打得咁差 我個人中意富永 田代我嫌佢太穩無變化 富永仲有發攔都唔錯 同埋關菜其實官下帶黎開下波守波都ok 但就唔好指意佢拯救日本

冨永攻擊型二傳、有段時間佢打過接應 覺得佢2017年打得不錯。

関菜始終要經驗、久美保守老人、佢係唔會想在大賽直接用新人、講真唔係黑後傷左佢未必召石川長內進隊

根本對非洲隊出下鍋谷都唔會咁打殘石井

2017年嘅富永我覺得係嗰年全世界top10 setter黎
其實佢有冇正選打過三大賽?

Robin

無 去年世錦賽不是正選、希望佢早日回到火鳥

久美姨

要出票后谷票房

馬面先都未到efi啦

其實石川已經好唔錯啦 19歲仲想點 仲要無咩怯場

但佐藤傳波真係要大膽d
來回球明明副攻都準備好又唔傳
歐洲隊最興自己起完一傳都再準備攻擊
但佐藤點都唔會傳番比起一傳個個

傳聞話田代同富永同久美理念唔夾 佢地覺得set啲攻手啱打嘅波最重要 但久美覺得一定要提速 所以先要佐藤
但佐藤真係唔掂 set背飛俾兩位副攻 同舊年田代set差幾皮

今年改咗制都唔帶多個二傳 呢個二傳組合係日本世界盃最大敗筆
你當古賀石井係朱婷咩

已經有結果？

VNL石井全勤、而家石井石井石井 雖然石井係金牛座但佢唔係牛

前幾年競爭太大石井一傳又一pat屎咁
見佢無得正選會覺得好可惜
而家真係想石井休息下
唔想打到佢殘廢

原本以為呢個週期嘅主力二傳會係佢
30歲啦 奧運冇就真係冇

而家石井都28歲了

有無巴絲睇日本男排？ 出左十六人名單了

依家嘅軍容無咩唔好，唯一唔想山內做主力
柳田傷咗之後進攻差咗好多

山內空氣攔網
李博比較靠譜

聽日應該會知埋邊隊亞軍啦

喜歡柳田

呢兩日好餓波
每日都落球場打friendly match 止止癮

日本個女教練係真係廢加，完全唔見佢有指導過球員，任得球員自己討論，可有可無

Stat得4樣嘅

希望荷蘭爆冷win中國雖然以荷蘭而家咁好難 但比啲力呀唔該 唔想中國冠軍

今日就知三甲點排

好難...
對住韓都差D輸...
中國D牆又咁硬

同埋就算中國輸3:0
局數比率都仲有4.8 仲係第一

由佢啦，反正下周期應該會走下坡

點解大家咁唔鍾意中國女排？以波論波人地真係有實力窩

隊波個style我唔鍾意
同埋波衫好7

要睇朱婷仲可以keep幾耐
不過佢仲算係後生雖然個樣唔似

波衫柒成個畫面出晒嚟！
以前搵Mizuno 咪好囉！

美帝又係Adidas 強国又係Adidas 點解差咁遠

絕對懷疑強国人審美眼光，咁都收貨

有實力，但串柒柒

最重要佢地今次幾個攻擊點都打得唔差
同埋一傳唔靚都仲好敢落手

睇開大梅小惠個一代既中國女排..對呢一代無感覺 呢家勁就勁 但有時見到啲支那人日日吹到女排神咁 就有啲想佢地輸 係咪好衰

睇佢地日日用中國女排啲人踩我中意既球員

同意, 反而其實我對中女無感
最鐘意就係顏妮

Sloetjes連續被攔

得罪講句，佢哋仲要好樣衰

荷蘭快撚啲輸，奧運落選賽攞唔到奧運資格
光頭佬走人，推倒從來先有得救
雖然對sloetjes 好唔公平，乜成績都攞唔到

成隊中國我淨係服朗平一個

借個位，多謝

10月3日 光復始創 第二擊!!!

荷蘭要贏 光頭佬必須走
睇好土耳其攞到奧運資格
Sloetjes都幾慘 牌都冇個 傷完又唔多掂

風車加油

冇錯，痴Q線呢條撚樣
面皮厚道，人哋俄妹教練都識辭職喇

佢下屆奧運都唔知仲參唔參加到

希望佢可以捱到2022荷蘭世錦賽

光頭佬照copy kk個套
得接應好過人之外, 其他都同美國無得比
依家美國連自己個套都打唔掂

卡足6分都唔換人

佢真係好賢妻良母feel
佢quit國家隊, 打多兩年聯賽就算啦
一日有光頭佬都係無未來

望到佢咁好可憐

大把人慘過佢

個陣容都係古迪提帶出嚟嘅，老本都係食人哋留低嘅
荷蘭係佢帶領下愈嚟愈冇鬥志同韌勁，
暫停除咗雞湯乜叉戰術佈置都冇
白白浪費咗Sloetjes 同Buijs最好嗰兩三年
真係好撚憎佢

Robin咪叻，反正都係輸，我先唔玩
一陣傷咗又要報廢成個賽季

Slöetjes 呢幾球搏曬命咁

robin醒目女 聯賽搵真銀

風車

中國女排係勁、但粉絲球品不好
Vnl香港站噓意大利隊
球員黎講有幾位低調做人、朱婷球品而家無左最初個種謙虛、態度唔同左、袁兩米真係好煩

今日日本隊黑後愛回歸、長內美和子在名單外

朱婷嬲？

Slöetjes 上咗身咁

又一個人carry成隊
依家幾個位都打開晒

做咩

希望3:2

袁2m係八一隊，即係解放軍有軍階㗎，實串啦

朱婷又無野既 純屬唔中意佢 2米真係好嘈。。反而丁霞球品差 之前同王一梅單野

咩事？無聽過添

丁差D揼柒大梅

其實豬婷無咩野丫, 都唔串

因咩事先？

美帝L...

屌點解要放countrey 去接發

美俄亞軍戰?

多左小動作

去完土耳其
金都係
唔記得左KOSHELEVA係咪都係

第一局就咁緊張

娃娃一傳真係

仲未放工
最尾兩分係美國自己失?

L 真係黑洞黎...

隨時5局

美帝二傳後排防守太廢
上番carlini啦

俄妹出隊長就有D危

馬面今日做乜唔開掛

娃娃今日一傳飛出天際

今日一傳咁差順便換下setter啦

全民保護美帝L

立即開俾你睇

即講即有

美帝L.......

日本場d挑戰replay好鬼慢

俄妹今場打到咁緊張

換L啦....

俄妹上呀

COUNTNEY

Voronkova下手修正都打得咁差

下局接好一傳好重要

俄妹今日一傳真係。。。

日本陣容冇驚喜

終於識得鍋谷換石井

一早妥啦

要

局尾個陣唔錯

打5局

希望可以連續贏三日

仲係要用Courtney

贏緊7分叫暫停？

點解唔用返Justine....

啱先個近鏡先發現Poulter做乜殘咗咁多

日本加油、最後要三連勝

睇日本真係好似坐過山車

鍋谷上啊

Robin打返L又真係有啲浪費

依家好似打一支Rob咁......

俄妹興奮到自己打失晒又拎唔到個節奏.......

完全打唔到水準 又去番歐錦賽既廢隊

石井都係要出返黎

俄妹又發瘟

美帝真係要換L
但宜家robin打返L又太浪費

可惜 馬臉一去後排就比人打死
今場又封唔到接應
又比唔到goncha

Kiraly 好鬼固執
美國大學生其實有好多好苗
但佢死都唔用, 再唔係就好個人咁揀

鍋谷出咗黎之後成隊波有活力咗又好睇咗

日本睇比分又唔係輸好多，硬係執唔到一局，好慘

佢可以谷到士氣

日本啊日本要打五局逆轉

希望執一局先

輸贏唔緊要 我想keep住睇到今日呢隊日本

日本隊治到bjelica
打到佢失哂魂

同感，反正我都唔係勝利球迷

執番局先

副攻好生猛

終於拎到一局

俄羅斯係咪仲要同巴西爭第三？

今日先識來回球比副攻

日本真係比sato大媽同九妹徹底玩死

我就黎寫信去立即強制退役sato大媽

打到第九場終於識打下副攻了 唔好出年先比今年荒木狀態打唔起真係因為一直唔比波佢 上年都係新鍋荒木先同意大利打五局咋。。點解九妹唔明白日本多點開花既重要性 仲要自己係setter出身。。。

想打快但唔set俾副攻

打出士氣啦

佢係咪真係覺得17x副攻可以打天下

如果對韓國俄羅斯係咁，隨時有牌仔爭吓啦

九妹係咪唔打算諗下反輪點過?

希望五局贏埋，爭取高啲名次，唔好咁肉酸

雖然塞2隊黎講都打得唔差 但今場日本要贏番d士氣波 同埋證明中田個套唔太得

成個world cup 日本靠平時既漏洞石井做遮醜布

俄羅斯嗰場都算啦都叫打得唔差
韓國嗰場

輸韓國係關鍵

日女穩拿第五局喇

塞好似冇力

打到頹咗

塞二隊心理唔夠硬淨

追波都無力

睇黎要贏哂尾三場收尾

荷蘭有得打，不過見到日本回魂，心感安慰

連續自爆

花式自爆收場

塞得返一半力, 後半全部都係送

日本贏波係開心的、可能對俄羅斯對美國五局戰敗而第五局打得樣衰而無乜信心。贏返一場 鍋谷，石井

今日證明鍋谷嘅重要性
根本就應該用佢多d

鍋谷未必係好top，但佢唔服輸可以帶動成隊士氣

我真係好鍾意睇佢打波

古賀打2局23次進攻得4分
再係咁落去東京奧運名單可以bye bye

想唔下醜hill係邊個？唔太熟佢地d花名

14號巴奇

Michelle-bartsch-hackley #14

14號

可是有時又需要古賀下球
在nec成功率也是偏低

問題就係佢依家唔下球
由真鍋里約嗰陣開始已經快速退步

進攻唔好都算 一傳防守又冇新鍋咁隱 擺佢不如擺石川仲好

去年世錦賽其實也是靠古賀黑後、只是今年世界杯古賀真是太差
唉、今個世界杯是日本女排的黑暗年

如果黑後唔係受左傷、久美姨根本唔會用石川、長內、石川年紀輕敢打、只怕變未來的古賀

唔知韓國有無機拎一局呢

打第一局已經就開波打交咁滯

有機 今場睇好泡菜

bia

韓國謎一樣既隊

韓國堆老鬼係咪又諗起2012

最尾幾分嚇死人

韓贏多d俄妹就有機

最後一分 如果巴西發安全過網球
泡菜弱輪好難攞分

唔係一面倒 今場都幾好睇
亦證明巴士唔再係絕對既強隊

下年奧運係咪又會見到Fabiana打足五屆？

韓國專門推人落獎牌台

多謝韓國恭喜俄妹

姐係而家俄妹穩拿第三？

韓國開始後悔放水未?

在英比金哥抱住個下

俄無理由輸比肯亞情況下

贏埋的話荷會去埋四？

無預到荷可能輸

咁佢又真係有存在嘅價值嘅

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

多明尼加個二傳攞分都幾勁

輸唔哂

係現場睇到就訓著

喺後排完全唔救波

荷蘭⋯

馬臉要上 刷攔網分

終於上到，日本除咗第一局之外，輕輕鬆鬆

石井終於有得抖

鍋谷終於打足全場

最後一日打荷蘭，希望最終贏埋收工

Nana打足3局主力進攻5次得1分
攔網2分
黑後每局局尾換入3局進攻10次，都有5分
仲要呢隊只係阿根廷

韓國又上左主力

見尋日贏到巴西 想贏埋美國

佢地應該諗多左

我諗主要睇金狀態

同埋今次在英打得好左 得分係哂佢到 我諗教練都估唔到佢會拎咁多分

韓國失哂落自己發球失誤 同今日多英傳得唔好

又發球失誤

確定美國亞軍了

估唔到俄妹攞到第三

韓國第三局上哂身

明明歐錦賽打到一pat屎咁

仲有一局睇

金哥好炆

個setter

歐錦賽都唔知打乜春

今日打唔到尋日巴西個水準 d波好多都唔到位
好亂

所以今次拎到第三已經好安慰
好似成9年？無拎過大賽獎牌

朴貞雅打美國好好笑

張常寧係排球世家
佢老母好似係二奶？

今日鍋谷好一般

好過出古賀

剛剛有Ace

佢開波破到對面一傳

係咁俾新鍋打，當佢伊干奴?

宮下

久美yeah個陣好可愛

希望荷蘭輸0:3

日本要贏、贏左就拎第五名

唔可以在韓國之下俾佢地打j

日本拎到兩局了！！！日本歷史最差成績是七位。
今屆雖然打得不怎樣、但贏左就是五位、再拿一局、平上屆紀錄。

兩邊d副攻隱哂形

咁久美就可以繼續自high

自high好過而家換教練
日本聯賽一月就完
已經無時間了

睇緊兩隊最廢教練對決
光頭佬領先個馬鼻

佢理念係好，不過佐藤暫時未能夠完全實行，俾攻手嘅波好多時好難打，同埋個人一慌就死傳四號位

今屆最大問題
1.二傳
2.古賀打唔起勁
3.黑後愛受傷

收獲
1.石井證明自己是ace
2.石川初生之犢

荷蘭獲得歐洲區資格賽主辦權
好彩唔洗係土雞搞

到時nika與robin要返黎啊

優瓜日本
領先5-0被反超7-8

NIKA對腳
今年最嬲就係NIKA傷咗
第二就係光頭佬仲唔躝

佐藤開始表現追傳4號位

放心喇，日本打荷蘭呢啲乜叉特點都冇嘅歐洲隊最叻

尾三場佐藤先放膽打二段

話說韓國真係差6分有銅牌

日本估唔到最後有第五 九妹又留到了

石川

樓主睇唔睇男排？開埋男排的帖

其實去年世錦賽拎第六名已經留到
不過久美始終太保守、換人時間又唔好

石川打手臂邊好叻, 打得勁準

石片暫時面對高攔網都仲有啲辦法

有啲技巧應該佢哥哥教

可惜唔可以3:0

係要打多局

大好機會可以3比0，又要睇多局

要打多局

比石川打埋落去應該贏左, 我覺得

都要佢自己做到先得嘅，仲有身高限制
真係算好叻

荷蘭挑戰成功、日本開心太早
日女撐住！！！

有無人睇日本女籃、亞洲杯決賽對支那

睇唔透d換人 打得好地地又要換走

冇睇開，不過日本女籃係咪有歸化混血球員？

冇細心留意, 但佢應該係錯對換人(?), 想快d贏掛

荷蘭打起左, 我覺得有d危

係、馬瓜Evelyn

咁快換入咗黑後

原來石川嚟

後排

副攻

我希

石井

171仲可以打吓後排

PLAK

PLAK大力夾無準

一講完即刻開波落網

最後一分

第5名結束，久美終於安樂哂

石井+石川

若果唔係輸韓國，今次係有機會，有啲可惜

嗰場二傳差到

韓國唔輸多米都有機會

都係嗰句，反正可以最場報十四人，加多個二傳都得啦

咁都best setter

每場

應該只係佐藤全勤? 加上日本比較多5局所以數據上先刷到

係咪傳到打到就算

輸多米真係最意外 影響左之後出陣

風車作為上屆奧運黑馬
換咗教練真係差好遠

奧運可以帶幾多人去?

好似係12

今日兩邊教練d換人我都睇唔透
係久美好少少

唔知黒後係因為受傷影響定點 一傳好似麻麻地

14？計埋兩個自由人

頒獎點解可以搞咁耐

荷蘭啲隊員已經唔care喇
暫停嗰陣光頭佬自己一個係度講，冇人理佢
啲隊員應該都唔妥佢

除咗巴西，塞美支多俄日全部輸晒，廢到

larson成日摟打咁既樣

不過講真，荷蘭換咗教練差咗啫。

光頭佬唔走荷蘭冇得救，奧運都入唔到

奧運12人、基本上拿一個自由人。上屆座安報receiver

馬面好得意

馬面

顏妮都唔錯 robinson

黃夢洁best libero?? 本週最大笑話

自由人俾支那

丁霞今次值得攞

王夢潔係咩事

竟然唔係剛查drews 憑咩

唔係Goncharova?

顏妮呀，好感動

Goncha呢雖然我鍾意美國隊，但goncha好唔抵

係自由人同後二我唔同意 其他都正路

好彩MB唔係俾2米

Drews一打得衰就有lowe上去救火，goncha一個人撐起成隊

屌你老母 唔係Goncharova

咪就係 剛查仲想承擔左大量調整強攻 攔網又好 今次無一隊限制到佢

似分獎
如果俄妹亞軍就係goncha

有話一定要前三名攞咩 如果係 只可以講俄羅斯美國自由人的確更差我以為金哥今次有機會拎添 效率第二 自由人我以為日本自由人

Cls 係咪因爲俄第三比兩個球員 美得一個會好肉酸所以唔比剛查？
數據上除左成功率差少少 其他都係剛查贏哂
仲要好多場都係佢拎最多分
造馬造到咁明顯

連d大陸人都話造假

其實今次最佳主攻都可以比張常寧啊 講真佢今次頂起左 中國先咁易打

係，依家全部係頭三入面揀
如果唔係輪到日本泡菜多米自由人都未到佢

睇翻數據，應該係好單純跟翻最終數據頒獎同得頭三隊先有獎goncha今日打巴西成功率跌咗，搞到best attacker項數據低drews2%

數據上robinson靚d

但得分同block多佢好多

啲支那人最中意批鬥自己人ching係咪上貼吧虐待自己隻眼 睇支那人偉論

會唔會開個聯賽po?

呢個真

分數drew attack高啲

唔係 頭先直播comment
話中國隊服似超市職員

我都想睇到剛查拎
之前奧運資格賽
成個人打唔起到世界盃返哂黎
後備果個又差 估唔到俄羅斯會搞成咁

支那設計柒開

支持美帝 但DREWS真係唔討好 感覺無乜球品

但今次俾日本自由人係無道理
日本山岸與小幡輪流先發
王夢潔是每場先發嗎？

基本上場場都用王夢潔

咁無法、論數據一定係佢

每場都係佢打先發 係有時垃圾時間先出林莉
如果係頭三先有得拎個人
咁支美俄既自由人都係半斤八兩

大家睇唔睇男排？期待日本男排/波蘭男排打撚柒伊朗

唔提議，日本巴西意大利土耳其強国，仲有啲法國阿塞拜疆韓國都有聯賽，講唔到咁多喎，不過今年仲有世俱杯可以講吓

我唔睇，不過伊朗係男排強國喎，日本唔夠打

個人獎唔計12隊咁唔好叫個人獎啦 頭三隊既豬肉獎咪得

可以講下日本聯賽 女排世俱杯今屆中國、意大利、土耳其與巴西各兩隊

奧運好似都仲係咁？

日本要發揮奇蹟排球的精神！！！

奧運好似係四強入面揀? 記得金哥好似係2012拎過MVP

係日本睇直播 , 睇到眼濕濕

俾中女大炒

佢係best scorer
俄妹依家個隊長都拎左同届best setter
所以奧運應該唔關事

輸係預咗，但唔應該大炒，嗰場調動人手好差

金哥好似係MVP+best scorer, 兩個獎

日本好似上年有贏過
但伊朗的確係好強

係 所以個届佢本身太勁真係唔比唔得

太全面 一個人拖住韓國入四強一個咁既球星 佢值得一塊奧運獎牌 希望完夢東京李在英開始成熟緊，希望韓國入到奧運 淘汰賽唔好抽中美塞 之後聽天由命啦

16 都好似淨係計四強 我覺得好唔公平 咁樣既話應該有啲球員例如卡神永遠都無best libero

直接叫排球討論區

有人開就廠冇所謂，最怕三分鐘熱度啫，不過香港有人討論排球係好事，唔駛得鄉土只係討論強国排球

支持

15年多明自由人有best libero

咁我專開一個講日本vleague的帖。大多太雜了
明日vleague開記者會
Nec會派山內美咲同古賀出席

不如都開個土耳其聯賽?

其實合埋一齊開都得
post頭教埋點睇live就得

岩岩睇ig美國隊同俄羅斯隊有一齊玩game 幾歡樂咁 雖然睇唔明玩緊咩

唔睇土耳其聯賽

P牌開帖有限制
明日我開日本vleague吧

除咗日本，會唔會都傾下其他國家隊？

優希要好好休息

古賀出咁多但分排第2

nana

無論弱隊定強隊，佢都上唔到場
一上場就姐手姐腳

八月對台灣友誼賽寧寧捨捨無左Nana由佐藤做隊長
Nana是久美姨的傀儡 溥儀

係塞唔派主力之下，今屆冠亞軍變成中美之爭，當然綜合實力上中國確實比美強

同埋替俄妹同Goncharova唔抵
明顯Gonchar好過個隻drews
但最佳接應竟然比左drews

有無巴絲打去過日本睇聯賽呀?
年尾想去睇, 買飛難唔難呀?

其實我唔覺得nana差 只係而家既日本既邊攻太弱 二傳太差 所以先顯得佢唔夠用 係木村江田既年代 佢主要責任係攔網 其實估得幾好 佢第一次主打既11年world cup真係打得好好 攔網好 發球都好好(而家無左) 進攻都打到落去， 何況我唔覺得奧村好過佢

估>做

我覺得日本要打得win強隊 副攻真係唔可以矮過185 17x副攻上來沖係幾好 但主打肯定唔得 我一直覺得荒木nana對角係最好既 荒木打兩點都尚算唔差

其實nana知道自己不夠快速敏捷
佢在副攻中防守叫做好
但地位十分尷尬

個人意見：排球加上係女排已經係小衆野，如果要開post 就唔好分各地聯賽啦，集中一個post 講啦

佢係慢既 但理論上日本一定係沖發球帶攔防 nana上場或者都可以捉幾球定點攔網。。。奧村攔網移動個啲真係唔差 但高度真係唔夠 人地啲A quick同球星級真係球球超死佢 奧村所既靈活進攻根本都係拎個幾分 sato大媽無限四號位

今次石井優希真係蛻變了 以前都唔中意佢 日日關鍵分飛一傳 今次總算對得住九妹

琴日先完世界盃 今日就去v league開幕記者會

今次岩坂出場的比賽也沒實質作用
可能久美姨不懂用佢

Vleague 12號就開始
時間無多
今次世界杯的選手要趕緊休息休息

我見石井 新鍋 石川佢地今日個個去哂記者會
有d想去日本睇下久光對東レ

久光要俾下石井新鍋休息下
石井做隊長係好事、佢要練下領導才
佢由國家隊唔聲唔聲的少女
做替補的八點半女王到今次真巨星

我今晚開日本聯賽帖、p牌女一日只可開一個
到時一齊傾

我都覺得要 日本奧運揾石井呢個ace做隊長應該會好d

其實Nana在待人處事已經大膽左、要平衡隊內的關係、但要同木村比係好難比、木村為左不想隊內競爭影響友誼、忍辱負重

有呀
好似比韓國開死左